(公投) 律政司司長應唔應該引咎辭職

投吧

應該 = 正評
唔應該 = 負評

做乜撚野姐你

On9?